道歉可以改變什麼？

宜家放棄只會係另一個國教！

推